[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5223)

Lm

入呢度

屌屌屌

新條狗

Ggg

連c啦臭閪

真特屌你老母呀垃圾

溫泉追和

北九 go go

屌唔撚補飛喇
東京下盤㩒爆平安鐘

11.5 b

no

向日葵全格到扮向日葵叫

櫻花集氣入波呀屌你老味

閪花上啊

北九東京快入波開全格

櫻花快

真特快手追和

櫻花冰角

都倉腎

有無咁多新會員..

閪花刷角入波啦

兩花入波啦

會 1:0

閪花閪京1邊1角算啦

西花 入未啊屌

向日葵場場都淨係識入2球

櫻花東京絕殺啦

垃圾町田降班啦

北九

閪花絕殺啦

我願意用我一生20分之一嘅運氣 去換取西花 北狗入球

係囉 個個咁撚生面口

閪花快入啦

入波呀櫻花 全世界等緊你

町田嗰隻廢

係咪你話3場都半格

東京快

完啦 比返半個盤我算

走啦

最憎入爐變小圈子

東京 2.5b 5 1 500

尚武城南 馬會唔開盤就正氣 癲

櫻花大船啲定東京大船啲

東西京廢到 一粒都冇

三賤角仲未派 閪花踢到完場都未撚買到

開到我唔賭波啦

0.5b 都偷笑

Don’t 驚快入

3c呀快手啦

西花入波啦

咁都算痴撚線

比粒12m 西京啦 咁撚慘

一世球迷櫻花

冇諗過要小圈子人

係不過千葉唔係

東京入未
又0:0不如唔好踢

下半場踢乜撚？

我

聽聞你開咗爐 有冇link 想睇你幾旺

初盤 10.5b 都開咁高水
仲買11.5

Sor 我買咗10.5s

北狗頂撚住

快撚啲喇

兩隊垃圾 一球都冇 屌你老母

屌 唔敢買和點知輸半

有絕殺呀櫻花

冇時間啦 出絕招啦

垃圾町田北狗 最後5分鐘入多球絕殺啦

PO飛連半都無...

連3c呀

閘住你

Cls旺到 回本未

補4比多C

東京 同町田兩場, 下半場都係無響過, 痴撚線

場場都有波入 係得閪花無

又食角

諗住兩邊會攻呀 0:0
48 分鐘 7 角
40 分鐘刷多5 角都無

收到風西京絕殺

收錯風

勁到

屌你老母第一口就沉

真特仆街死

東京絕殺 5 1 100

中！

櫻花入波呀屌你老味

比甲半大快啦

有

lm

兩場走盤 賭撚呀

輸

1

竹

櫻花cc

櫻花龍 靚救

又話東京用U18龍門
嚇到買返對家

10C!!!!!!!!!!!!!!!

差 d 0:1

東京咁都唔入

西花真係狗黎

長追向日葵了

屌你老母東京咁都唔入

角球直入啦屌

神救

半6全10 OK?

比多2c快手

向日葵快全格

櫻花上呀屌你

唔入好阿唔入 唔入對家入

俾多個c啦

好撚險 已經9.5都要炒
仲有10.5 11.5

有得你食半仲唔知足

櫻花入啦屌你老母

東京我屌你老母

立即完場！

連多2c

無喇
馬會初盤10.5

西京差少少 可惜

仲有幾耐

9.5 B 2.0GOAL!
追返賤種閪葉半4全4條數

30秒

向日葵全格未

真特追和反cup叫爆區

0:0

賓周蛇個貴人相助好似幾旺

花1-0

千葉半2全2

FC東京快撚D入啦屌

屌你老母0:0

快11c................3x1尾關⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

其實得蛇出既心水自己有冇買 如果有都幾甘

10.5s gel

2隊都有絕殺機會

可惜

Ft

888888888888888888888888888

救救救 唔救就汁到笑

屌你老母差1角 食角球證仆街死

又得半格屌

其實西花好勁 買咗東京真係㩒爆平安鐘
向日葵不枉我追咗4場

真係0:0

東京北九兩關半格 我仲要補左閪花fg
屌

仲未派角

食左幾下

On9波0:0

買咗0:0既人真係有運，東京超靚頭槌彈地，係白界神救

救2球靚頭搥櫻花個籠上身到

閪花龍 救乜撚呀屌你

個球證連食2角 我屌你老母

ALLIN 左角細

3關斷町田

屌爭1c

向日葵 長追

真特快啲和

笑能死
6點波都踢完半場賽果都未派

日假開返之後第一次中串
可惜收唔到全格

下又豬？

東京半格都好啦

同路, 都係斷町田盤, 輸半都好呀, 屌你輸晒知唔知醜呀

好撚癲 一無所有

Allin馬毛追數算

東京都救左幾球啦

櫻花唔撚刷角 我屌

球証唔俾角

Me

櫻花都差啲

馬毛黑根兩場對家都係私家雞 點輸

曹蛇呢排幾旺

仆街千葉落地獄啦半4全5,半2全2

派未

真特入未

屌輸1.5k

針撚咗10k屌

真特又真係唔追和 暈暈地

真特快撚D半大啦

馬會叫人買和同0:0

馬無1.5b x 黑根1.5b

垃圾町田半2全2

比假準備又撚半大

我了

馬會罕有地中

事前黎

King gor出左 哥登堡
100%？

都可以派下一齊開心

成日間中整場0:0即場
我屌你老母

跟！！！！！貓蛇

留名等笑

心靈list：
1. 波杜 4.5s✅
2. 福塔 2/2.5s✅
3. 哥列 2/2.5s✅
4. 藍十字 2.5/3b❌
5. 蒙特雷 2.5/3b✅
6. 瓜達拉哈拉 2.5b❌
7. 三箭 2.5s✅
8. 櫻花 2.5s✅
9. 北九州向日葵 盤 球迷注✅

新手青爐志在同各位手足一齊屌波！同路齊羊！

琴日撚左成晚

真特命令你快手追和 半大半和睇緊你

我燈撚到仆街
今晚都玩唔搶就收收皮改運

統一中原？

全體連登仔200$大船

買左條4串5開哂全對家

岩岩3場跟左向日葵
齊羊

高登仔乜撚野先得架

Lm食花生

玩親日職都輸，心灰意冷

加埋夠唔夠5萬

有冇人已經輸到冇哂感覺

巴打 得半格

奧雷下盤算

好彩都有9.5 cover 返10.5 11.5
無輸都算係咁
東京黑鳩好波

終於追返尋日鳩買輸果啲

奧雷主場排名高d

高登贏咗盃之後一直閪

哥登近十 一場都未贏過 似係今場贏喎

gchi

就係冇贏過先唔買

好多半格條過關點計

又贏

我覺得啲半格搞到好撚頭痛 個人好攰

2分鐘入波又撚半大

每過一次關除2乘返個賠率加返本金除2

真特 我個半和

想加入曹軍

封乜能

輸死

點解之前冇贏過今場就會贏

比利時缺錢到場場打假波？

2030 哥登堡10.5B

馬模 今晚正唔正氣

因為9 up無成本

馬模半大追數

完場再講

邊到睇佢岀水

賭場大忌就係包嗌頸

點解好人唔做要開channel呃人錢？

北狗半格派1個100 最快留payme link

真特goal未

50x1.47x1.78x2.15

快到

有冇咁撚快

一按即 PayMe！

可惜 已經撚住黎打

秒GOAL撚半大

笑死

點夠你玩

高登仔10場不勝

各位早

ON9比甲又撚半大, 屌兩隊老母呀

你條女 造馬係岩

手足
我追返尋日鳩買果啲了

好撚快

智加幾時內定我

真特快啲入

我係你個女 爸爸

9.5 b 穩d

真特goalll

1:1

GOALLLLLLLLLLLL 比甲1-1

1:1 goallll

人地玩即場角架 點會買盤呢

半大 gel

屌
半主

又半大

下一場：哥登近十一 一場都未贏過 似係今場贏喎

半和頂住

係咪一早copy定

當然 隨時copy定

？？？？

琴日追足3場都無半大
一唔追就半大

快手1:2

一樣

門神

比假尋日全細波
今日全大波🤔

買咗半和

頂住

恭喜你啦

唔好再鳩買了

手足冷靜！

...我冇呃人錢 純粹想分享下 同大家屌下波

祝中

...
All in jor哥登仔

唔係祝 中左

屌多球更佳

中左

係喎

lm gogogo

再黎100 黑根半大

好似無撚半大

好彩

咩事最近個個都開爐
但賽前真飛都冇見過

下一口有冇人跟

買咩

gun

我想跟 利申 燈神

笑撚死 個小丑

鳩買

10蚊租格磚企ok？

高登仔 X 馬毛 半大

想知

馬模大炒

求水

郭子豪盃廢事allin了

Asw同路

ASW加持 下盤了

上次200推上20k都係咁
係去到10k阿特衰左
自從嗰場阿特就開始輸盤輸到完季

高華錫心水爐 一齊叫波

$50000本 8月目標$100000

20200807
西部聯 0 @ 1.92 $10000 +$9200✅
西部聯 0 @ 1.90 $5000 +$4500✅
FC首爾+0.25 @ 1.91 $10000 +$9100✅
辛尼特9.5b @ 1.88 $7800 +$6864✅
辛尼特 9.5b @ 1.83 $5000 +$4150✅
祖雲達斯晉級 @ 1.85 $7500 -$7500❌

20200808
CF阿美利加 -0.25 @1.75 $16000 -$8000❌
托盧卡 8.5B @2.02 $8000 +$8160✅
托盧卡 10.5S @ 1.93 $5000 - $5000❌
清水心跳 0 @1.94 $10280 +$9663.2✅
全北汽車 -0.75 @1.87 $7100 +$6177✅
莫斯科中央陸軍 -0.75 @2 $9040 +$9040✅
羅斯托夫半和 @1.98 $5000 -$5000❌
巴塞羅拿-1 @1.86 $10350 +$8901✅
哥列迪巴 +0.25 @2.07 $5000 -$5000❌
蒙特雷 Win @1.83 $6500 -6500❌
瓜達哈哈哈 -0.25 @1.86 $8000 -$8000❌

20200809
廣島三箭 -0.75 @1.78 $10000 +$3900✅

暫結: +$34655.2

Gun左

全世界赫根

專家仲要西裝骨骨，講嘢應該可信

問郭子豪先

馬模半大有冇同路

出面赫根主勝都1.7 屌你狗會半一得1.8?

Gun

呢啲會唔會寫佢自己有幾成勝率架

混沌重心 奧雷布洛0/+0.5

條友點呀 一味9up
肯講買咩未呀 成個女人咁扭扭擰擰

有 個個都係得4成唔夠一半

客勝洛觀， 呢啲標題真係盞鬼

贏小小錢就不可一世咁
又冷靜 又落飛

skip , 聽日睇啱咗一場

屌你連登仔全部加埋都無king gor 5皮

瑞超只服郭子豪

係1.84

830 有無心水半大

贏個時 全世界係佢嘅 正常心態

佢講買咩豬咩

屌你老鼠 不如請我寫

頂 笑死 咁就係專家

個堆專家通常都出埋d超低水win 第一隊入球

中風啦5w11l

巨根半大

佢好能on9

我比返狗會 請我ok?

真 跟陰蛇仲好

1930 比甲
重心
真特 勝
半大 穩 中
半客 勝 已死

笑撚死人咩

睡超馬會精選0:0啦

今日順順地 玩多條串

全世界高登仔角大 睇黎要買細

King哥 我屌你老母

Mytv有delay的，睇住買即場死得人多

赫根大船

King哥同brain差唔多
老撚咁多宣傳 但從來冇見過佢有咩實際野做過

又唔怪得佢，呢期d下遊隊真係無啦啦食哂春藥唔識輸

中了

King可唔可以收皮
全部口水單 等咗幾日都冇出
投胎嗰時用陰司紙買啦

奧雷準備秒goal

馬模讓和串赫根讓主 等驗腦

喂Kelvin

瑞超三場半大gogogo

1角

馬毛屌你狗會唔開呢場

不了

唔鍾意咪quit tg lor Kelvin

頭關就斷

入波未 半大24

真特反cup

屌你老母狗會 瑞超一個禮拜全角大姐
咁就縮骨唔撚開

diu

混沌重心 奧雷第一球

屌
要俾38蚊先有瑞超睇

我屌你老母

地雷布洛快入

點解冇何甲買

9.5b死撚硬 超級大船

唔中意呀 quit ball 谷囉

角呢

半大24

馬毛紅

連續7場不敗vs連續10場不勝 但開半一

半場入3粒啦 眼訓

Malmo rc

Mo 紅牌

馬毛1:0 紅牌

馬毛rc

馬毛大波已死

紅毛丹

撚毛

By the way Kelvin
你知唔知好多波友都係靠我地派錢佢地先生活到

仲要前鋒黎

汗都未出就番更衣室

馬模隻黑鬼做乜尻

涼都唔洗沖

高登仔一開波就傷咗要換人

買馬毛都傻仔黎

即場 2.5b?

馬模半大先收皮

炸

Boom

紅左先GOAL

馬毛殺曬

馬毛goal

馬毛 RC

戰神卡

入波喎

馬毛1:0

紅左入波係咩事？

戰神！

紅左特別勁系列

傳說中戰神卡

炸？

紅左仲勁呀 識唔識架你地 半大-1

黑根比卡馬屌緊？

瑞超全半大gogogo

半大翻生

計咗 入

應該無 365 盤都開番

半大有希望了

卡馬gooal

卡馬半大-1

赫根

赫根 0-1 卡馬亞

黑根

01

卡馬1:0

紅牌。跟住12M。 科根堡主射球員向後勁射超遠程笠死

卡馬!!

讓一個都贏

卡爾馬goalll

馬模入定冇入

卡爾馬1-0

黑根 笑死

想等哥登7.5

馬模rc 1:0仲可以-0.25

黑根咁快唔洗叫

好恐怖

卡馬亞EASY MONEY

屌你 半一又死

又炸

1-1？

真特快

黑根你都有今日啦 仆街！

等唔到咁低

2分波

卡馬未贏過 今場第一場？

啲app 亂鳩咁報分

見光死咪你e d

卡馬1-1

郭子豪屌你老母

半大

臭雷入波未

科根堡射一球中三條柱

宜家姐係點

高登堡 -2
馬模-1
克勤-1

角呢？

賭咁耐都咁迷信

黑根fisk

1111

奧雷

屌你黑根

屌你黑根 黑氣王你老母

屌你老味黑根

屌黑根
又要嗌級

就係賭得耐先迷信

黑根cup未

又入 又紅咩事。。。。

半一上盤 對家入先

仲諗緊點解赫根會輸
原來睇漏咗asw

快杯啦黑根

我前面咁多條飛全部事前
係關事一早斷

King蛇講既野好深 即係有無講過

黑根半場cup佢老母啦

轉轉轉 轉乜撚柒黑根 屌

黑根學下人哋馬模啦 紅牌都入波

郭子豪睇要比幾錢個月

馬毛 自己紅 想殺大波

赫根呢隊波買親都輸
主場對哥登堡
作客佐加
依場對卡爾馬

三場半大 10 1 100

睇唔岩 唔買

哥登堡正氣 快入

老老實實話睇開呢啲波 即係全職賭徒

Q

屌黑根
又要哽追和反cup你老味呀

22222

我都識啦 半場小角 追角大
半場大角 睇唔岩唔買

俾佢伏撚咗好多次 已black list

角球雨黎了？

姐紅左都入

KY黎

哥登

望左下簽約就38一個月簽12
唔簽就68

但係佢上面就寫只包2020瑞超

On9黑根

馬模半大快

馬毛奇蹟02ft ok?

馬模紅左都重開走地平手盤

黑根cup快

黑根快

King gor出5萬飛未 成日講5萬

黑根要3-1 屌 取消關注了 場場都輸 賭你老母呀

黑根手足唔洗驚一定cup到

馬毛我屌你老母

快撚d入啦黑根

奧雷反擊好冇

我買左 唔會cup 連輸左十口

你要串king蛇就貼5萬真飛 唔好talk shit

聖圖爾登 2-1 真特

快大

真特88

黑根快cup

屌你老未

刷角

馬毛半大針得？

鳩根11先

仆街
做緊野唔記得買奧布

話左買

反底啦今場

笑撚死
黑根主場王客隊係私家雞 亞盤一球降半一都有人落搭

中

半大集氣

杜甫

卡爾馬真係有撚病

馬毛入多球定定驚啦

黑根21未?

黑根和到再叫 叫cup都廢撚事了

馬模半場一係入多粒一係俾人入啦

31

Real

真特真係有撚病

1:1都唔知有冇

馬毛對家咩料 咁撚廢

3c

買左黑根 賓周都損

入角細未呀 king哥

99%要買對家
打少個超人都死

卡爾馬下盤應該冇問題啦

瑞超上盤地獄

黑根比卡馬屌到

解圍都唔識解

半一下盤㩒屌

屌你老母杜狗又逼害
真特1-2

點處理？出左第一口未

高登仔極限禁屌中

佢中半大全大

奧雷fg巨根半大-1

馬毛半大

馬毛似一球撚狗

哥登堡可唔可以入波

打句哥登出黎撚狗

未完場

馬模好難半大

黑根傷左正選龍都有人買

好想睇哥登輸波 塞尻住佢把閪口

黑根go go go

哥登刷角

原來馬會唔開角球係唔想大家輸

半大未

唔預卡爾馬過到半場
空龍都買啦

唔好講笑 買球跟king蛇冇死錯人的
我就已經約定地產經紀賣樓

赫根好陌生

馬模比多球

佢唔無玩盤 佢玩角

佢究竟噏乜鳩？

一球降盤唔買對家都要Skip啦

針咗2注角大而家玩角細

半大未 黑根追和未

連爆 好多注
今注有d希望 再贏呀

咁啊 總之佢反手就得啦 唔理

馬模半大快啲

作完文未 想睇買咩

喂 買咩呀 king 蛇 等你開飯呀

個本洗哂都未撚落注

好日唔買強隊，全撚部強隊俾我買撚死左

歐洲大陸d波都係濕濕鳩鳩咁 乜撚野比甲 食屎啦隊隊強隊開league都輸

赫根無咩可能追到和

哥堡

完了吧19黑根

主場嘅全部入波

2021都未出到第一口 叫你啲信徒點護航？

King蛇一陣會話 呢場唔穩 都係買細細注睇波算

king蛇派錢我洗

輸都唔好咁悶 nba先啦

4ccccc

屌你
一場買讓半一就俾人入
一場買半大就紅牌

4C啦 king蛇車5皮未

哥登堡廢 奧雷仲廢

555555555

買 哥登堡fg

Feel到40分鐘前追和[size=0.5]好嗎[/size=0.5]

king蛇估3-4

但馬毛係紅左先入

馬模 黑根 半大是夢？

King蛇有指示未...9.5b就收

10.5s 壯撕飛

拎紅玩野cls

狗會精選 0-0

赫根仲要比人禁屌緊

3場半大 10 1 100

馬模食屎拎紅殺大 我買左好多大。。。。

取消關注

馬模半客頂實plz

又係咁

失控未

哥登堡入波未

馬毛半大24

馬模張紅點拎？

黑根比人㩒屌點入兩球
隊隊都on9平咩

奧雷準備入

李克勤我屌你老母咩

有無link

全半細

欣賞你的思路

卡馬都可以㩒屌人

馬毛對家廢到

跟左你。。。。
希望快d10角啦

屌買左聖圖半主架

黑根 半主是夢嗎

唔記得瑞超都多假波添

買左馬毛點部署

卡爾馬下盤應該幾穩

0:1等收錢

黑根恥笑區

一場半大都無

咁早gel 下盤手足真係多謝你

馬模又撚狗

佢唔紅應該大咗

準備有

赫根半和未呀屌

仲有時間

買左-1.25屌佢老母7分鐘拎戰神卡

蘇寧勁到

黑根冇攻過

哥登堡入到未

鋪頭忙呀

黑根讓人真係唔買得

奧雷布洛哥登堡快入波

全場細tim

點比人紅

赫根苦主
-500

F

受讓都唔得
總之唔買

無錯吖

on9平連呢隊垃圾都輸

哥登堡比人禁屌

馬毛666666

黑根踢緊乜撚野

屌你馬模快手俾人345啦

66666

6c

黑根幾時死

奧雷快啲goal

黑根冇半大 暈

5

馬模入未啊垃圾

真特追和反cup叫爆區🥺

支持

馬模快大

咁樣係咪引角大

穩如卡爾馬

黑根快杯

馬毛對家快入啦，小一個都入唔到

快d輸

原來係咁

等半場

馬毛

另外兩場開客 依場開主

馬毛果場7角
屌你狗會咁驚

睡超半大又呃錢

King哥我屌你老母

馬毛半大啦

馬模 屌佢老母

黑根0角

On9 仔先買半大

點解要買哥登堡

都冇角買

紅牌累事

黑根上！

一陣下半場整條10k注

卡馬爾gell
黑根識鬼入

赫根追和先

托禾倫入未

買咗幾多k

有種馬毛半9

馬半大 黑根杯

赫根半和

仲有人嗌黑根...擺到明hea踢啦

過關黎

克勤一啲爭扎都冇

即場角大easy

黑根黑根黑根

反cup先

哥登堡正氣好冇

仆街赫根
還返d錢比我呀

黑根下半場反cup得唔得 俾你hea埋上半場喇

馬毛半大串黑根盤
想死

馬毛，無時間喇，出絕招啦

似比人入多

Ok

下場

黑根半和派100

馬模唔入就俾人入啦屌

還好啦 兩場都唔中

等陣想買哈馬比，有無手足阻止我

奧雷入爆佢

半一上盤俾狗屌

其實球員有無諗過同後防夾埋all in份人工對面入先

黑根 半場1射對榜尾隊

🙃

黑根真係撚到

me

睡超唔洗睇排名 成班on9

屌你老母啊，踢小一個對家都唔撚中龍，盲？

King gor訓著咗

半7coming

黑根踢到咁

半大又死哂

屌你老母，唔撚叫，撚鳩半大

馬模

77777

奧雷fg 信者得救

假到 拎紅0.1收皮

哥登入波求你

馬毛 殺大波 賤過哈比馬

驗腦了

黑根反cup是夢嗎

等睇黑根02

黑根全隊空難

係咪有5萬真飛反手角細 想跟

下半場秒0:2 撚埋半大

咩APP

黑根世紀假波

88

哥登堡應該下半場即入撚半客

8c!

各位無馬會無payme可以點派法

哥登堡

馬毛 黑根入多粒先

兩邊11先啦

支那寶

半4 馬毛刷呀

跟奧雷fg

有無好用嘅APP推薦
角球都通知埋最好

馬會精選有角大算係咁

開翻個囉

講明15分鐘3-4c 先買
結果16分鐘先第3c, 唔計

King gor反手角細未

馬會精選

面交

係全4

黑根場波真係on撚9

似

Fps

黑根神奇更衣室ok?

馬毛比多粒

888888

比哥登堡入一球 回水啦

郵寄

G10OAL!

奥雷上半入粒啦

笑04 佢9up完未啊

收到

中場出黎： 唔好意思，場波太撚悶訓著左

想搵場正氣波都難

轉數快 is ok

蘇寧

真特 黑根 閪波

無左個流動保安編碼 唔比我開轉數快

瑞超呢排勁多角大，算正氣了

銀行入數

睇左陣馬毛 馬毛全守 對面又唔急又廢

大波未

比戶口你 去入錢機入數

馬毛可唔可以偷雞入多球

引角大引得好真。。。

樓下櫃員機幫到你

半8全？

兩場0-1完場莊家收錢又收到傻
我都係去驗腦算

9.5b依家唔gel幾時先gel得

幾時出飛 買5皮就咁撚串

10.5B想gel了

比瑞典呃晒d錢

黃衫廢撚到嘔 禁區都入唔到 下下大腳吊波入去搏入

守到90分鐘就有機一個反擊囉

問郭子豪拎返

引緊你角大
半8全9

真 吊d又高又慢既波入去 阿婆都識守

真 波po只服黑單

馬毛個前鋒真係好好波，汗都冇滴就返更衣室，衫都唔洗洗

半大得1球
半主俾客入

買左大波?

馬毛半大串高登9.5b
想死

黑根神奇更衣室

買左馬毛+卡爾馬 大

點捕署

黑根 反cup 3:1
10 2 100

有無人開始想GEL角大

係咪可以預測定波king 會講咩撚9大家：

無90%既波我係唔會出心得俾大家，由於兩邊刷角太快令角大唔太穩陣，記住要刷到低中低數再睇埋個攻勢先好買，記住-6買中一場係無用，想長贏就一定要忍手。0000挪超見，會出分析同點様部署齊贏！

利申：有入佢爐，等佢出水

ok

+1

真飛gchi

有無人見過優越登場，好耐無見佢po事後飛，想知係未輸到仆街無飛可以po

等佢出毒水

頭先封咁耐封咩？炸左？

黑根跳樓中伏區

搵唔到po入

高登仔fg

買咗馬模讓和串赫根讓主
睇返個盤 赫根主場不敗讓卡爾馬客場不勝一球降半一
已出事

睇左陣黑根 諗起澳職珀斯

屌

好

G10OAL個APP關注唔到嘅

未完 唔好灰住

係，唔洗等0000三文魚就可以聽佢9up

流浪11.5b？

6

禁star有得揀嗰場想咩要通知

入到去揀完禁確定無反應

我入咗group已經有幾日冇瞓覺，等佢落注， 頂仲要等埋些路迪

我中左
達唔到佢規定既條件所以唔落注
我只信king 蛇

似爆到7彩

算啦……一陣又撚人 話唔穩唔啱自己規律唔玩架啦

引緊你引緊你

我收到喎

呢場引角大

我再裝過先

佢果注5萬飛可以講得耐d
定汪汪果10萬講得耐d

有真飛未 想學野

個黑眼圈好深喇

汪汪潛左？

入咗精神病院

黑根21快

仲俾人禁緊 放棄啦

開心既

黑根快入撚半和半大

一日未完都仲有希望

黑根全隊肺炎

今日真係g到仆街
等陣有啲咩可以買得過

正確心態

跟king哥

撚如哈馬比

1001

feel到呢個king哥唔係想賣料
係賣教學
講撚到自己果套好撚勁
同早幾日財經台time will tell一撚樣

陣間些路迪我再講

。